大家唔好再死守幅牆

其實可以唔洗死守一個地方，而係可以流動性整連儂易拉架，連儂車，連儂星光大道，連儂app乜都好。 唔好死守一度，俾人打不還手。

重點係唔好out fo，而係應該擺返係五大訴求，依家愈加愈多反而唔知想點

有啲議題倒不如係真係投票投返啲真正為香港人既議員入去再逐一解決啦

Agger
善心打破零回覆